贏到內華達 其實有機會翻身

213+15 North Carolina +16 Georgia + 20 Penn +6 Nevada= 270

但要到美國時間星期四中午先會再更新，望下面最底嗰段

都話內華達州得返賭城啲郵寄選票等緊點票
賭城傳統偏藍
GOP優勢選區啲票已經點晒
係AZ有冇機會flip

賭城點解會藍？

唔係最憎加稅？

賭博業本質已經系全球化

最大既客仔又系中國貪官

但mail in votes 真係幾多... 話唔埋

真係有機

但Trump後生就係搞賭場

冇人來賭錢 緊係憎侵